感情到底存唔存在公平？

當一段感情
長期處於下風 比人長期呼喝
對方覺得自己永遠是對的 對佢仲可以有啲咩期望？

內心仲係好愛佢 但唔想再成為受氣一方
你會選擇放棄離開佢////忍受繼續一齊

你忍受
但唔代表對方唔會離開你

唔好意思，借少少位嚟

聯署已經到達9萬4千，仲差6千咋！
未簽嘅記得簽
自己香港自己救！

大家記住簽
簽完check email confirm

簡短版：

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時半集合、3時起

但分開左 我會好唔捨得佢 都一齊左好耐
係咪好多人都認為對方容忍你就可以唔珍惜人

時間多寡唔應該用黎決定一唔一齊
合唔合適先係首要條件
大把人一齊幾年最終都開唔到花結果
又有人識左幾個月就可以一齊到老

m底

我都唔知適唔適合 但佢有時既想法會令我成長
佢會好快諗定將來 但對我既態度好極端

我都想做控制人個個

算啦
一開頭係會感覺唔捨得
慢慢開始發現原來係唔甘心

所以你自己先係最清楚適唔適合你 因為你同佢相處最耐
將來就算有幾宏大既計劃都好 如果唔係合適既人 唔會有真正既幸福

走過一次 但心軟又一齊番
好耐前遇過一個好珍惜我既人 但因為某原因分開
幾年都仲會諗起佢

想搵個珍惜自己錫自己既人都咁難

只好等下 再比時間睇下佢會唔會改變

放棄啦，你會愈來愈辛苦

我個人經驗，人好難改變，但亦都好易改變，重點係佢願唔願意
而一個人希望或願意改變，最有可能係因為佢覺得自己不得不改變
好明顯，「等下」唔擁有令佢改變既要素
唔係叫你以分手威脅佢
但你應該做d野，而唔係等下

我係絲黎架
有傾過 但佢覺我未夠成熟所以唔會好似佢咁諗野
但其實我已經比我身邊朋友成熟好多...
最主要係佢啲脾氣影響左好多野

你唔想分開係因為無比較..到有新一個出現你就會自然比較同埋發現到兩個一齊係要互相遷就，是但一邊太霸道or太遷就都無可能行落去

我有同佢傾過 佢話會慢慢改
但都成年幾啦 近依排開始打回原型...
到底佢當初既改變 係為左敷衍我定真心改

有比較的
以前分開過一段時間（唔係我問題）
曾經有個男仔出現過 對我好好
但我因為感情同番現任一齊
依家一旦現任對我唔好 我就會有所比較

其實已經慢慢心淡

咁無所為...到你忍到極限你就自然會走，我都試過離離合合浪費6年，最後發現唔開心比開心多好多就會走人...你唔走唔會知原來自己可以遇到個梗好

其實問人離開定忍痛係無用
你最後都會因為愛佢而忍痛落去
到你有一日忍到比頂唔順個陣
你就會學識離開

晒氣啦
到佢開始對你好
你就會唔愛佢
想搵第二個黎食住你
你就係天生咁賤

好想狠心走 但走左 一段日子 佢就會搵番我....明明放低左好多又因為咁而拎番起曬

咁其實要完全唔比一個人搵到係有辦法既，差在你夠唔夠狠斷晒聯絡

我好想學識離開佢 但相反我依然好盼望佢改變左既一日
就連最難忍個樣都忍過
我依家係只有心淡到一個點就會走

我就係做唔到依樣野.... 我又覺得分開冇必要做到咁
可能你會覺得我又要想放低佢 但又唔斷曬啲聯絡好矛盾
但我覺得一齊左咁耐 做唔成戀人 都可以做最了解對方既人

你呢類人就係唔俾人打唔安樂
口是心非話心淡
其實不知幾享受

尾兩句想講咩？

就係一齊得耐先要分得更決絕
對左咁多年點可能做得番好朋友
一定要斷聯絡

你天生鐘意俾人食住

我冇享受 我只係取個中間點 佢有對我好 有對我唔好
我唔可以淨係諗死一邊 佢對我好多啲咪會慢慢減淡我既唔開心

所以咪同我所講既一樣
而家未識，就盡力忍痛付出落去
到有一日真係忍到心力交瘁都忍唔到既時候
你會開始明白離開

成件事好可惜

我不停搵緊方法食番轉頭 但發現太難了

呢句真 一直忍但係佢面前唔會表露任何唔開心既樣 最後佢係都離開左我

好地地做咩要對你好
對你咁差你都肯留低
憑咩要對你好

唔捨得完全斷聯即係嘩其實年都未想分..無所為，當交學費，到你忍到極限又或者有另一個出現時你就會走得好自然，就算你真係認為同前度做得到朋友，但都唔會係分手果刻，如果你地唔係和平分手但又想做朋友，最好都係斷一段時間來往當過冷河...

當然真啦
因為係我嘅經歷

你諗下你下一個男朋友
點可能接受佢既存在
仲話咩做最了解對方既人
唔好咁貪心啦
要分就一定要撤底無手尾跟
尤其係拍左好多年

你當初唔係抖m做咩同佢一齊

我都係

有時唔係好明白點解佢可以好狠心成日唔搵我
以前我會成日搵番佢
慢慢地依家佢唔搵我都唔會點搵 一日一句

付出同收成永遠不能成正比

良心發現？害怕失去？ 我都唔知點解咁
一時一樣 唔知以為佢係女人多過我係

依家已經慢慢習慣緊唔聯絡

都係 但首先我要有個種決絕先囉